大家都誤會左特首，我想同林鄭講聲sorry

支持林鄭連任

五大訴求

明明就係實行競選誠落
we connect

成件事因佢而起
即使佢令中共倒台
但換尼甘多位手足死傷
點都唔會原諒佢啦

點解衣家黑狗可以殺人放火強姦非禮，蒙面灠暴灠捕都唔怕。

因為有條叫林奠既仆街係佢地背後撐腰，指揮佢地聯同公安一齊向香港人施暴。為左保住班黑狗入面既公安，堅持唔追究黑狗，堅持唔成立獨立調查。令班黑狗慢慢同班公安同化

黑狗聽命署長，署長聽命林奠。唔換走當權者，重組十萬次警隊都係一樣

一日林奠條八婆仲係香港特首，就只會令有更多義士係街比黑狗打到頭破血流，更多無辜既人每日都被自殺，更多女義士因爲班人渣既獸欲而變成浮屍。

唔好同我講林奠落台下個都一樣，下個一定唔一樣！無一個特首會好似佢咁無人性！
林奠衣家落台，一定有更多真正為香港好/睇唔過眼既人出來參選。個1200個有資格選特首既絕對唔係完全無腦無人性既人，1200個入面商界佔既比例絕對唔會少！一定唔會再投奶共亂港既人一票。我敢講，比佢地衣家番去當年再投多次，就算投個on9大法官佢地都唔會再投林奠尼隻奶共狗。

仲講咩林奠唔好落台既，係唔係想比林奠尼隻奶共狗繼續指揮住班黑狗，去比佢地繼續打到香港人頭破血流？繼續比佢地被自殺香港人？繼續比佢地輪姦女義士？

香港人加油！！！

英國女特工